{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66723&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 NU 이틀 HOTEL"
    },
    "text": "他の客室では喫煙が可能です。 客室内の物品は正常かどうかを確認した後、レンタルおよび販売します。 退室後に破損が発見された場合、民事·刑事および法的責任で原状復旧費用と客室販売不可金額を請求することになります。 洗濯が不可能な物品の使用によりタオル及びリンレンに汚染及び毀損の問題が発生した場合、これに対する責任はお客様にあることをお知らせし、賠償が必要な場合に要求できることを告知します。 退室時に客室の鍵は必ず返却しなければならず、紛失時に20,000ウォンの弁償費用が追加で発生します。 ペットは許可されていません。 密かに宿泊する場合、清掃費用と払い戻しなしで退室処理されます。 駐車場は屋外と室内に計30台駐車可能なスペースがございます。 客室内部には65インチ4K UHDスマートテレビ、携帯電話テレビミラーリング機能、NetflixとYouTube視聴が可能な機能を備えたテレビがあります。 ゲーミングルームにはNVIDIA GeForce RTX 2070が装着されており、他の客室には44hz以上の応答速度とmsGシンクモニター、機械式キーボード、ヘアアイロン、無料Wi-Fiなどが提供されます。 レンタル可能なアイテムにはヘッドセットが含まれており、追加料金が発生する場合もあります。 使い捨ての箸、レンズケース、洗浄液、救急薬は、要請に応じて受け取ることができます。 宿泊後の追加延長でご利用いただけません。 土曜日、日曜日、および祝日の連泊のお客様は、現場で待室料を支払う必要があります。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、男女同室での宿泊を除くファミリールームおよび家族関係は可能です。 密かに宿泊する場合、清掃費用と払い戻しなしで退室処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙可能な客室がありますか？",
            "answer": "はい、他の客室では喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品はレンタルや販売が可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内の物品は正常かどうかを確認した後、レンタルおよび販売します。"
        },
        {
            "question": "破損した物品についてはどうなりますか？",
            "answer": "退室後に破損が発見された場合、民事・刑事および法的責任で原状復旧費用と客室販売不可金額を請求することになります。"
        },
        {
            "question": "タオルやリンレンの汚染や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "洗濯が不可能な物品の使用によりタオルおよびリンレンに汚染および毀損の問題が発生した場合、これに対する責任はお客様にあります。賠償が必要な場合には要求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を返却しなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時に客室の鍵は必ず返却しなければならず、紛失時に20,000ウォンの弁償費用が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "密かに宿泊する場合、どうなりますか？",
            "answer": "密かに宿泊する場合、清掃費用と払い戻しなしで退室処理されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は屋外と室内に計30台駐車可能なスペースがございます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には65インチ4K UHDスマートテレビ、携帯電話テレビミラーリング機能、NetflixとYouTube視聴が可能な機能を備えたテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングルームには何がありますか？",
            "answer": "ゲーミングルームにはNVIDIA GeForce RTX 2070が装着されており、他の客室には44hz以上の応答速度とmsGシンクモニター、機械式キーボード、ヘアアイロン、無料Wi-Fiなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アイテムレンタルはありますか？",
            "answer": "レンタル可能なアイテムにはヘッドセットが含まれており、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "何が要請できますか？",
            "answer": "使い捨ての箸、レンズケース、洗浄液、救急薬は、要請に応じて受け取ることができます。ただし、宿泊後の追加延長では利用できません。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、および祝日の連泊の場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、および祝日の連泊のお客様は、現場で待室料を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、男女同室での宿泊を除くファミリールームおよび家族関係は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 698
    }
}